痴撚鳩，Willian Jose轉會狠隊取代占美尼斯

睇個樣都似狠

willianrose (些)

你啲對答勁撚青頭

Willian 傻西

你啲對答勁撚青樓

未必

金魚仔都唔傻？ 你收咗佢金錢？

我話未必姐 邊有話佢唔傻 你咪撚學牙反係又反唔係又反反啦

反反？